Your Love Forever

閉上眼看過天空 閉上眼再次追蹤
追逐着身軀失了蹤

閉上眼看你消失
背向你有我哭泣

倚傍着窗簾的瞬間
乍看世界已消失 描繪不出過失